本人預測，美股全年高位已經見左

大長沽啟動

你估大選會推高定推低?

願聞其詳，發表下。

即刻再創新高俾你睇

不如你又發表下

明顯 分分鐘唔只今年